風蕭蕭兮易水寒

頭先出門口父親問我去邊
我話去行山
對不起